如果android當年無on99咁出face recognition。。。

咁今日應該大多數人都會認同faceid好用過指紋。

android永遠出野都好似做demo咁話俾人知我地有呢個技術，但往往推個概念出黎後都整唔到一個好嘅產品。

結果浪費左唔少好嘅概念。

face recognition 去做資料加密作為概念黎講係新過指紋，但google當年就完全無考慮當時技術上嘅不足，鳩推個用普通相機face recognition function出黎。

角度唔正用唔到，太暗用唔到，太光用唔到，解鎖慢，唔安全。

為左搶頭啖湯，整一個差嘅產品令一個好嘅概念變成笑話。

face recognition因為唔好用，極速被當成笑話，然後沒落，後黎iphone 5s正式將手機帶入指紋辨式時代。

因為iphone指紋太好用，android face recognition 太垃圾，所以今時今日唔少人印象上都係覺得用面容解鎖係廢嘅。

依加蘋果推faceid其實將google當年嘅face recognition所有嘅缺點都解決。

我由x 轉xs max 都用左1年以上faceid，真心覺得faceid 100%解鎖成功嘅前提下，使用上方便過指紋。

我好有理由相信，唔係因為google當年嘅face recognition笑話，今日嘅faceid唔會有咁多人反感。

用galaxy nexus果時google狂推
但廢到

當apple之後再出一個真正好用嘅 glasses，就衝出黎講我地幾年前已經有google glasses

face id>touch id>Android機既所有解鎖方案

想問 廢係邊？

用相都解到鎖掛

事實係iphone faceid 一樣廢
太黑解唔到
有留陰夾起又解唔到
有眼鏡無眼鏡又解唔到
表情笑笑地都解唔到
順利解到鎖嗰下真係想開香檳

即刻有人無用過扮用家

點解你講嗰啲情況我全部都解到⋯
係有口罩解唔到
訓喺床上有時解唔到

師兄用緊強國ifung?

呢條5毛買左呢部

你買左部 強國 iFung 唔好咁大聲講人知.

touchid先正

一路覺得 android = engineer product

100%成功都講得出 ，成撚日認唔到要入翻密碼都算，都唔好講熄曬燈黑媽媽解都解唔撚到 點解ifandog係都鐘意打嘴炮自欺欺人

face id用紅外線 夜晚都解到鎖wo

唔似Android垃圾用鏡頭要有光源先解到鎖

又想老屈？🤔

解到係解到，但成功率好低囉，成日都認撚唔到lock住咗個face id要你入翻password，極反智 無謂自欺欺人啦
btw，an機又有指紋又有iris，鐘意點樣解都得，不過你啲井底之蛙都唔會知，繼續會係自己嘅世界打飛機

Touch ID果種觸感先最正

Andriod iris 以前解鎖個下個mon會變左好似自拍咁影住對眼 宜家仲係咪咁On9?

其實得Samsung有iris，同埋一直都有得set唔會自拍

原來係咁

睇完第1句已經唔洗睇落去

face id 係apple 最差傑作之一

較到個mon咁光掁到合埋眼梗係解唔到

唔好玩啦 iris? 垃圾

其實iris冇呢段片咁差，同埋Samsung係有得用指紋

android 既3d face recognition 已經追到faceid
face id 只係face recog 既改良
但iphone e家touch id 都冇埋
而android 已經玩緊mon下指紋 兩樣都有
apple 已經唔再創新

google傾重研究新嘢
唔行前啲先死啊

ip7轉XR
我覺得faceid 個成功率比 touchid 低好多

望住個手慢慢對位先解到鎖 笑到我

iris out左la
有3d facial recognition

話face id黑會認唔到或者成功率低既人
其實有冇真係用過

Sorry Android 3d面部辨識 落後2年

An狗抹黑姐

MATE20 PRO 有3D前鏡 仲有屏下指紋 IDOG又選擇性失明

an狗唔係睇唔起face id 咩？做咩啲an機個個走去跟風？繼續用指紋解鎖啊嘛。至於android嘅3D前鏡，真係

安全到連啲銀行嘅apps都唔敢俾垃圾an機嘅面部識別做face id 做到嘅嘢

依家係兩樣都有呀 唔似你IDOG 得一樣跟住就迫住踩另一樣
唔同情況用唔同方法解鎖你帶口罩果陣要打密碼? 笑唔笑呀
佢係達到支付安全級身份識別 銀行唔比就係唔安全?

iPhone已死
未來係Huawei既天下了

間廠話安全都係任佢吹嫁姐 都要人服先叫安全
銀行自己搵人試完 覺得唔安全 咪唔比

慘得過iPhone face id、touch id 銀行都受

睇唔出原來閣下一年365日都要戴住口罩玩手機，當然喺大陸住嘅可憐蟲當然要戴多幾個口罩啦，你哋啲空氣咁有益，要珍惜餘生唔好掛住上連登啊。

佢達到支付安全級？人唔笑狗都吠啦android話安全，仲要係安全到幫你自動刪相嘅屎為
簡直係本年度最大笑話。

銀行唔俾？用你僅有嘅智商諗下都知道點解唔俾啦？咁撚多後門，真係難怪啲大陸狗先用嘅大陸機會lag機

有1日要帶已經唔方便啦 得face id迫住踩另一樣真係可憐

咁唔安全就封埋指紋啦 又會用到

Iphone就真係有後門啦 前鏡 收音咪比人睇緊都唔知

Galaxy Nexus 嗰陣基本上冇 CPU 嘅運算效能滿足到面部解鎖
所以慢係必然
當時嘅 Android 市場亦都相對分散 大把機冇得上 Android 4.0 = 已完
iPhone 5s 嗰陣嘅 TouchID 亦都唔算得有太大實用性
淨係用嚟解鎖同 App Store 度俾錢確認
佢嗰陣嘅戰略意義係俾資本 Apple 推 Apple Pay
冇咁上下安全性同方便性 冇銀行同商鋪肯同你玩
初期（Android 2.X-5.1.1）Android 機嘅指紋都係跟風
因為 Google 冇正式統一指紋 API
各有各玩 最虧嘅 Sony 淨係可以用嚟解鎖 去到 6.0 after 先有改善
基本上可以咁歸納
Apple 先用所謂新技術攞風頭 -> Android 廠跟風 -> 市場接受同追求
無謂點抹黑點吹奏 Apple 功勞點到走唔甩
至於近年 Apple 創新乏力 呢個又係另一個故事了

你閱讀理解係咪唔及格

華爲狗 你部垃圾 銀行唔受你玩 乜撚都無得用 講經咩

Idog 真係鍾意衝出黎
屏下指紋咪用到囉 銀行開個face id比你都可以拎黎打飛機

華爲機係邊

人地用支那寶同微信錢包，唔洗用銀行app

hsbc廢姐 我用中銀

HSBC廢

應該係hsbc啲it廢 所以年年比人炒

佢買既係 拼多多 $799人仔既iPhone X

大部份外資bank, iBank, MNC, 你部手機要接入個network, 一係Black berry, 一係iPhone , 一係某d 指定型號既android 先會有機會入到個公司corporate email. 俾錢既app 用touch id 既都係小數android 機會入到局. 全部呢d 機構篩走d android 機唔會係一個巧合.

好肯定話你聽唔止HSBC 係咁運作.

有咩難明？因間啲客手機俾人hack無晒啲錢，又claim銀行。

你係銀行高層都唔敢用android啦

安全就唔會俾人自動del相啦

e家android用既Tof鏡頭 有30萬個點
iphone truedepth得3 萬
邊個落後？

遲d MWC發佈之後 如無意外
下年android機標準配置都會855 , 屏下指紋再加Tof
雖然e家得vevo用緊 但android既機海
好快下一批android機face reg都會抛離iphone

apple預計2020 先會用到sony個Tof
計番到時應該落後android年半
成萬蚊 笑死人

吹到30萬點 又係咪準確又快咁解到鎖先仲要有運算法 AI配合
唔係點多就勁
高通U夠多核過Apple U啦又唔見高通U 單核多核效能勁過apple U?

Tof 成個技術都屌打 truedepth
得閒盲撐不如自己研究下先

在人臉辨識應用上，可透過ToF或是結構光技術予以實現，不過就這兩項技術的適用性，林國志認為，目前人臉辨識功能以採用結構光技術較為合適，而ToF則是屬於輔助人臉辨識更加精準的手段。原因在於人臉辨識應用需要有更高解析度的辨識，來提升辨識的精準度，而目前以ToF模組而言，可辨別的像素約十萬左右，相較於結構光技術可高達百萬像素等級的辨識，還有一大段距離。基於此，3D ToF大多只應用於機器視覺、體感操控等應用。

不過，林國志也表示，ToF要達成更高像素的解析度效能，其實也非不可能，只是這種做法會使模組本身的尺寸、功耗相對提升，故許多半導體廠商正致力於在不增加尺寸與功耗的狀況下，提升人臉辨識所需要的效能。

原來tof=240p face id=4k
垃圾大陸廠 話30萬點 原來廢既

當年touchid果期an都吹到抆鼻屎式指紋準過apple touchid

抆鼻屎式

幾年前都話android性能超越蘋果啦⋯⋯依加咪又係上代iphone都未追到

android 淨係輸粒u 同售價
mon既ppi mon底指紋 infinity o
前後鏡 facereg都超過apple
iphone憑咩賣咁既價 減價la 冇人買la

xs 咁既價 其實大把人都係買XR
粒u咁先進 用泥做咩？
打高清game? 720p mon
影相運算？ 得單鏡冇廣角
faceid? Tof掃點係你10 倍
粒電容量細又冇快差
成個配置咁復古 真係以為搭左時光機番4 年前
咁都夠膽拎出泥賣 搞到要減價賤賣

咪就係，明明全黑都用到

唯一不足係連拉上去嗰下慢過touchid 少少

都話tof垃圾又睇唔到啊？

粒電細 但係a12省電 續航力勁過note9
iPhone有 usb pd快叉
iPhone拍片最強

最叻搬龍門 iPhone 20年會用Sony Tof la
到時你咪又濕哂 人地出先就踩 掩飾iphone落後年半
就好似iphone細mon果陣就話大mon唔好用
4寸單手操作
大mon果陣就個個用plus

iphone用果個快差都落後人地一截 得30W
粒電已經細 仲要半個鐘先差到50%
個快差仲要另外買 唔用快差 Xs max要差2 個幾鐘先全滿
d數據講出泥真係笑死 點對得住個價